sinds je Mary en mij hebt gegeseld, zijn we allebei zo vaak verbrand daar beneden, en zijn erachter gekomen dat ik het voel en mijn vingers erin duw was zo aardig, hoewel we in het begin onszelf vaak pijn doen.
